【三點九沈大師】大師：兩個做法 2017-1-27 12:12:35

【三點九沈大師】大師：兩個做法
2017-1-27 12:12:35

【三點九沈大師】大師：兩個做法

今日變咗《十一點九沈大師》時間，個市你見喇牛牛皮皮，預咗咁㗎喇，放完假返o黎個市有機會抽一抽高先嘅，但預算上面空間未必太大，跟住會有回吐，所以兩個做法啦，價外Call/Put輪兩邊做博佢漲引伸波幅，兼可能開高完穿返落去，射兩邊，另一個做法就等假期返o黎之後開高先至沽佢，仍然都係嗰個策略，要Call嘅Call滙豐（），要沽嘅沽港交所（），呢兩個Pair Trade（配對交易）o黎做都可以。

師父有兩碌鳩咩？
射兩邊

個頭盔由頭笠到落腳，冚家剷點都有位比師父彈出彈入，參透實戰理論一啲都唔簡單

港交所日日都升阿大師

十二碼一係入一係唔入

大師比琴日嚇到傻左，先前講過買兩邊，之後又話淡，跟住宜家又轉番兩邊。